{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_080069",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "살렘쿠키"
    },
    "text": "こんにちは!サレムは予約制で運営する手作りクッキーショップです。私たちは本当にお客さんたちの真正性のあるレビューを中心に運営しています。サレムのデザートはプレミアムバターとフランス産ダークチョコレート、ベルギー産、ホワイトチョコレート、有機農ビチョンジェ砂糖など高級食材を使用して誠意を込めて作られます。私たちは、製品の質と安全を重要視して直接前処理をして、当日の製造や販売を原則とします。運営時間は月曜日は休みであり、火曜日から土曜日までは10:00~21:00までで、クッキー注文は11時から可能です。ご希望のメニューはピンク、オレオクッキー、キャラメルピーカンクッキー、抹茶のクッキー、ファンチジュクッキー、オレオクリームチーズのクッキーとチョコ、ウォルナットクッキー、ラズベリーチョコクッキー、ティラミスクッキー、エッグタルト、フィナンシエ、ソルティードキャラメルフィナンシエです。また、クッキーボックス(6本)とフィナンシエボックスも購買することができます。来る途中に関しては、地上ルートと地下ルート二つのオプションがあります。地上ルートで来る場合、ミサヨク7番出口から出てHスーパーで左に曲がってまっすぐ入ったら3分ぐらい歩いてきたら正面に黄色のクイーンズ2回目の建物が見えます。正面からずっと入ってきて、左商店街のエレベーターを利用してください。地下ルートで来る場合、クイーンズパーク2次の建物の地下に駐車すれば2時間無料支援になります。掲載されときにエレベーターの出入りの暗証番号は\"鐘1234\"です。2階に上がってください。どうかサレムでおいしい手作りクッキーをたのしんでください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "サレムはどのようなお店ですか？",
            "answer": "サレムは手作りクッキーショップです。"
        },
        {
            "question": "サレムのデザートにはどのような食材が使用されていますか？",
            "answer": "サレムのデザートにはプレミアムバター、フランス産ダークチョコレート、ベルギー産ホワイトチョコレート、有機農ビチョンジェ砂糖など高級食材が使用されています。"
        },
        {
            "question": "サレムの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サレムの運営時間は火曜日から土曜日までの10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "クッキーの注文は何時から可能ですか？",
            "answer": "クッキーの注文は11時から可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "サレムのメニューにはピンク、オレオクッキー、キャラメルピーカンクッキー、抹茶のクッキー、ファンチジュクッキー、オレオクリームチーズのクッキーとチョコ、ウォルナットクッキー、ラズベリーチョコクッキー、ティラミスクッキー、エッグタルト、フィナンシエ、ソルティードキャラメルフィナンシエがあります。"
        },
        {
            "question": "クッキーボックスやフィナンシエボックスも購入できますか？",
            "answer": "はい、クッキーボックス(6本)とフィナンシエボックスも購入できます。"
        },
        {
            "question": "サレムへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "サレムへのアクセス方法は地上ルートと地下ルートの2つのオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "地上ルートで来る場合の行き方を教えてください。",
            "answer": "地上ルートで来る場合、ミサヨク7番出口から出てHスーパーで左に曲がり、まっすぐ進んで黄色のクイーンズ2回目の建物が見えるまで歩いてください。その後、正面から入り、左側の商店街のエレベーターを利用してください。"
        },
        {
            "question": "地下ルートで来る場合の行き方を教えてください。",
            "answer": "地下ルートで来る場合、クイーンズパーク2次の建物の地下に駐車し、2時間無料支援を利用することができます。エレベーターの出入りの暗証番号は'鐘1234'です。2階に上がってください。"
        },
        {
            "question": "どうすればサレムでおいしい手作りクッキーを楽しむことができますか？",
            "answer": "サレムでおいしい手作りクッキーを楽しむために、ぜひお店に訪れてください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 603
    }
}